SpaceX: 以下年就試射BFR (Big Fucking Rocket)做目標

會試左ITS (上面果舊先）